有樣好重要嘅野唔記得講 關於鬼/豬隊友

發夢612有人奶咗野 去咗後面急救度除曬gear沖面洗眼
一帶番眼鏡發現一個二個拎住手機係度影 仲要係長駐急救站拎住部手機影 唔知係食花生定點

提提大家急救站係義士最無防備嘅地方 請好好保護義士

推

人手置頂

幫推

所以有人攞嘢影要即刻上前了解

無錯 佢影人唔犯法 你個身擋到佢鏡頭都一樣唔犯法

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1